而家差佬轉玩水槍？

唔放催淚彈 唔用水炮車

無貨,要留101用?

一來係留返部水砲for國殤日,二來對住d玩具槍,雖然都係射顏料,但戒心無咁強

螢光水？

冇晒貨？